黃色經濟圈?笑話?

見到好多人話m記平
呢排又有優惠所以無辦法 都要食

平或者有優惠就食
咁藍店推下優惠你地係咪又仆住去食?

咁點樣推黃色經濟圈?
笑話?

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

推

咁真係窮 有咩計

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

點解仲有人食金拱門？

咁咪變一個笑話囉
中資最叻銀彈戰術
久而久之 黃色經濟圈實散

保皇狗打手架空緊區議會
你隻保皇狗打手就不停洗版攻擊自己人
食屎啦

附近黃店都無間

可能除左分黃藍之外，要額外分個叫紅色經濟圈
標榜曬全部中資野

啲薯條🍟幾黃呀

M記都好食，on99

自己煮
三餐加埋用30-50蚊 又有營養又夠飽
寧願唔消費都唔好幫襯中資

黃色經濟圈多謝你
m記又賣晒麥樂雞

黃乜春 小圈子圍威喂ja

不宜樹敵太多，逐啲逐啲削弱藍紅資本，先至容易成功。
麥當勞高層似乎無點出聲，而有麥當勞經理因為幫手足被捕，應該少食而唔係一下就斷晒話唔食。

麥當勞咁紅都無事

講真 扮訓既人係叫唔撚醒 半年有多啦 小弟已經放棄哂個班人 屌都廢鳩事

黃絲有幫親藍黃店自由，勿分化

一邊話黃一邊助長藍同中共勢力，無既，俾人笑無骨氣啫

幫親黃店都會入落藍色供應商袋啦，藍色力量點都會莊大

淘寶都係窮人恩物